廢老撐警嘉年華總年齡突破三百萬

今次仲唔贏？

反圍廢老無得輸啦

今次呢堆無一個係無辜！

80歲一個都三、四萬人wo腥

更新 有70億人支持警方 支持方法 呼吸或心跳
連登正將呢鼓力量傳遞俾全宇宙生物知 邀請全宇宙一齊撐警